26歲年輕夫妻結婚1年半拒租樓要分居 儲首期抽居屋 月花$2,000租酒店staycation

｜港式分居｜26歲年輕夫妻拒租樓 為儲首期抽居屋分居年半 月花$2,000租酒店staycation二人世界
26歲的張家駿（Jarvis）和胡芷瓊（Elly）拍拖兩年半，去年6月結婚。為了儲首期，他們繼續留在各自的家居住，每逢周末才會到酒店住一晚，享受二人世界。在寸金尺土、樓價貴得誇張的香港，就算暫時未能置業同居，仍希望享受非一般的「港式浪漫」。

Jarvis任職土木工程師，周末需按長短周上班；Elly是freelance舞蹈老師，工時雖然較彈性，但放工時間才是她忙碌之時，所以二人平日只會見面一兩次，但堅持每晚與對方視像聊天。拍攝當日Jarvis要上班，我們陪Elly由家出發，再在港鐵站會合Jarvis前往酒店。年半以來，他們一星期才能過一晚二人世界。「我們有預計每月租酒店的價錢，只可$500或以下一晚，如果有多餘錢，就會獎勵自己，食好一點。我明早要在馬鞍山教舞，所以今日訂了沙田區的酒店，只需四百多元。」

咁佢地月入幾多

我覺得哩Pair幾識諗，有計劃

兩個人加埋$55000

第日離婚點算

當佢地每月儲4皮 其實1-2年就儲到

層樓介開一半 一半我 一半你

每月爆房3-4次

爆房就爆房啦 staycation
睇咩電影丫 屌閪就屌閪啦

香港的悲哀

多左人結婚但分居

結左婚都唔屌得呀

無話唔屌得 扮曬野話睇下電影就假左囉

結左就屌得？
你有無睇過新聞，結左婚都告得入老強，呢度就係香港特色，有閪大晒

26歲就做到工程師都幾把砲
好多人26歲都味完scheme

有計劃儲錢都要比人笑
今時今日簽完紙仲分開住/住是但一邊屋企儲錢根本就好常見
何況呢排放假唔staycation有咩好做 乜柒都閂/執鬼哂啦
香港地笑貧不笑娼真係無講錯

到時樓價仲係呢個位先算
你睇翻18 年同而家都好唔同啦

其實住工廈5000-7000 搞唔搞得掂

毒撚真係好痴線, 屌閪都要酸 係唔撚係起個鏡頭前面 「係呀, 個個星期都要book 間房黎屌閪, check out 前再屌. 屌閪真係好撚正」咁樣樣?

做咩姐你
小學雞一定要拗嬴咁

咁你記住對住d女咪撚扮晒野講去洗手間
痾屎就痾屎啦

同記者玩完又收＄

連登廢淡公屋仔自己睇下，人哋比你地有志氣得多